雷霆17：警冚旺角色情按摩院 拉34歲女主持

旺角西洋菜南街26至36號一間樓上按摩院，表面替客人做按摩服務，實則懷疑提供色情服務。傍晚6時許，旺角警區特別職務隊派警員假扮客人放蛇，成功搗破該間「掛羊頭、賣狗肉」的色情按摩院，以涉嫌「倚靠妓女維生」及「管理賣淫場所」，拘捕一名姓戴(34歲)女主持，行動中檢獲數簿、潤滑劑、安全套、按摩床等證物。

據了解，該間按摩店經營約一年，做熟客生意，有4名本地女子駐場，按摩收198港元，加手淫服務則收400港元，當中主持拆帳150港元。

未上過去 呢D場有埋DJ 定係MC 又幾豐富喎

應該係媽咪姐

只捉非新x安睇既妓女